如果世界上真係有投胎 咁我地咪可以見證世界末日？

假設我地係隨住時間推進咁投胎
我地嘅靈魂咪一直落去直至世界末日？

可能做盲人呢

假設排除極端因素

時間唔係線性，你投胎可以投返「過去」嘅年代
當然都可以一跳跳去世界末日嘅年代
又或者你已經試過，做隻恐龍經歷滅絕

可能落地獄呢
可能落餓鬼呢
可能去咗第二個星球呢

可能你投胎做張櫈呢